[突發] CCTVB主席陳國強坐直升機挪威失事墮海！

【內容更新】TVB（511、電視廣播）主席陳國強於挪威，直升機失事墮海。綜合英國、挪威傳媒及挪威政府資料報道，5月10日於挪威卑爾根一架直升機試圖於一艘超級遊艇降落時發生意外，一架直升機反機墮海。

據報有3名英籍男子受傷，分別是52歲的英國機師Quentin Smith、57歲的英國知名華人律師鄧漢聲（David Tang），以及62歲的Charles。該名機師Quentin Smith不願透露Charles的全名。據倫敦《Evening Standard》報道指，Charles正是船主。有消息指，意外中的傷者Charles，正是「殼王」陳國強。陳國強英文名同為Charles，據TVB年報顯示今年62歲，與報道中提及的吻合。

據Baltic Shipping公開資料顯示，該艘超級遊艇Bacarella 2009年於美國製造，由香港公司Fancy Style Investments擁有。據報道指，Bacarella 2009於2014年以超過3000萬美元售出。

翻查資料，陳國強任主要股東的德祥地產（199）2012-2013年報中顯示Fancy Style Investments為公司的聯營公司，於英屬處女群島註冊成立，主要業務為經營船舶，德祥地產持有50%股權。另外，據中渝置地（1224）2014年年報顯示，其持有Fancy Style Investments 50%股權。

而外地傳媒報道，鄧漢聲傷勢嚴重，仍然留院，但情況已趨穩定，而Charles則已經出院。本報向TVB查詢事件，TVB表示，不會回應壹傳媒的查詢。

好彩唔係做區議會議員個陳國強

咁刺激

屌以為著火

屌我都係

航空母艦

百變星君

周星星死剩把口喎

TVB 權鬥？

袁__ __ 幾時出阜？

早幾日見佢去左東京出trip , 佢FB 有貼

TVB表示，不會回應壹傳媒的查詢。

以為又係假

真正老闆又唔係佢，死左又如何

傀儡一名

玩得多gta
shot左

嚇撚死我以為沙田區議員果個陳國強

未死就咪報啦

條女係葉璇?

屌你 張相著火咁

死左未？